而家交通幾乎癱瘓，點解要急住返工？

想準時到 office 俾個好 impression老板

話你on9怕你嬲

拿，我就慢慢行，一兩點先返到去囉

就係要迫到佢癱

飲埋茶先再考慮返唔返

大家出晒門口啦，係返唔到公司咋嘛

十點先起行

你仲on9去返工，我直頭唔撚返

得啦你最醒

勤工獎沒喇

屌

去到車站影張相去食早餐算啦

香港人就係連個少少成本都唔肯付出，仲點樣抗爭

一日就可以扣撚晒你班仆街d勤工獎

一早應該咁做

根本連個天都畀機會香港人射波or遲返
但香港奴才都仲係要想盡辦法滿足老細

咁廢, 呢到是旦搵張車站相繼續訓 LUNCH 後先再諗番唔番啦

我係急住放工返屋瞓教 打風冇得收工 今日先放